有無啲風水/占卜之類既方法可以搵到太子站既手足

真係覺得太子站件事太過離奇 而且現階段好似咩都做唔到咁 雖然風水命理占卜呢啲唔可以盡信而且唔可以作為證據 但真係好想搵返啲手足返黎 唔可以比佢地就咁消失左 任何方法都試下先

有無識風水占卜既巴打

風水救港

你話我迷信又好 on9都好 我真係好想知道佢地係邊

我想知睇下有冇手足有事

搵人卜過，冇人死。遲啲會報平安。

相信大家都好想知 真係覺得好不安

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

全城開twitter account，將#chinazi推上worldwide trends!!!

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

台灣好多問米
香港有沒有問米?

push

係咪真嫁 唔想佢地有事

掟西瓜

之前神秘台是咪有出po解答法科疑問嘅巴/絲，好耐無見法科po，可否出嚟幫幫手？

有很多朋友pm我話有人見到義士的靈，問我可不可以幫忙。
我今早一點左右去了太子，的確有一位義士靈魂係到。
後生仔十八至二十，戴黑色眼鏡，體形較瘦。
身穿黃色頭盔，黑衫，藍褲，黑色背包一個
由於過程有好大外力干擾，我只能得到以下資訊
姓陳，天水圍區，大機會在天澤村！
不過我不太肯定。
傳聞另外兩位見不到，或許下次再去睇下。
後補有道士作法干擾，佢哋可能是警隊入邊的法科，目的不被可見到的人接觸！真係好仆街！

屌

好嬲呀！

要搵茅山師父破法，佢哋做得衰嘢多一定會有報應

負評 不推文.

反而我喺現場感受到好大怨氣
我飯古曼都咁同我講
（借Ac)

【佛教徒召集】想搞個護港共修團！